今日台灣，明日香港，大家勿中中共奸計反tvb!!!!!!!

政治是一時的，文化是永遠的
國滅了可重建，語言被滅了幾乎無滅，
一個民族，失落自己的語言，那該民族事實上已死亡，只剩後裔，
切記勿導致"今日台灣，明日香港"的慘案，
持續的公民抗命，對抗中共，努力保有自己的南嶺文化，
有朝一日建國成為香港城邦，成為有特色的香港國，
而不是台灣這種聲帶被割斷的中華北京國，
踏著台灣人的屍體繼續往前進吧！香港人！

所以大家唔好中中共計反TVB,成個粵語流行事業就靠TVB獨力支撐,無TVB廣東話邊度有咁大影響力??廣東話就係靠TVB先可以喺東南亞咁大影響力,你反TVB就會中中共奸計!!!!!!!暫時未出現影響力超過TVB嘅電視台之前唔好反TVB!!

中共對TVB文化產業同本土都是用同一招. 滲透 --> 玩爛 --> 取代

滲透玩爛亞視TVB, 等香港人憎恨佢, 到時摺埋收皮, 唔單止無香港人會覺可惜, 反而開香檳. 內裡一堆歷史片段無人再關心.

LOL 係香港一直咁hit，可能佢有少少政治因素，因為港媒成日吹奏佢。

大陸山寨GAME，LOL應逐步退出歷史舞臺，在全球市場相比之下《刀塔（Dota2）》的問世，開始吸引大量忠實玩家，Dota2電競既金額高過山寨LOL，以《魔獸爭霸3》為主體創作出的全新對戰地圖“Dota”以其相對簡單的操作、快節奏的對戰和激爽勁爆的廝殺博取了大多數電競玩家的身心。然而這僅僅是一個起步，相信在Dota剛剛出現的時候也沒有人會想到——在今後的日子裏，這種對戰遊戲將成為所有網絡遊戲的佼佼者，它的出現不僅僅帶動了網遊的發展，占據了網吧的天下，同時也讓電子競技更上一層樓。

Largest Overall Prize Pools in eSports

1. The International 2016 $20,770,640.00 Dota 2
2. The International 2015 $18,429,613.05 Dota 2
3. The International 2014 $10,931,103.00 Dota 2
4. LoL 2016 World Championship $5,070,000.00 League of Legends

得TVB先代表到香港文化？

問題係tvb都乃共
點解唔撐cable / now?

電視電影一向都係向觀眾灌輸大中華思想

滲透 --> 玩爛 --> 取代

ON9
而家就係中共唔比出現超越TVB既電視台
用黎維穩宣揚蛆國既好
然後又要撐TVB
你覺得咁樣可以守到香港文化？

屌你老母啦，CCTVB 播普通話新聞啊